（緊急）金鐘要人！！

出返去啦撕紙狗！

推

自推

推爆